[Andreas Pereira is our future]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 (121)

伊狗留名

朗隊呢？

朗隊

That's not my problem anymore

睇完費達拿真係喊左出黎
真係永遠永遠既偶像

唔關我事都留一留名

費sir一張圖
朗隊三張圖

根據今朝表現，最佳11人:

3-5-2
福
馬達
Lin 妹 he 爆 華西
T仔 鐘斯 拜利
迪迪仔

慢切屍凸終於搶唔到

又燈

yes
Lin今季場場有今日半成都夠打

Bella真係好撚正

Don't ff too much 今日已經用曬佢成季貨仔

山度士轉會傾成點

條友煩到西咁

由車路士加盟

Hi

屌 又想整死我哋

佢個BOT壞左

仲掛住佢把撚咩...都開到口想話唔關佢事

正皮

p仔今季我覺得都係上季文西的出場時間咁上下

應該會用黎打下盃賽 文西冇腦就繼續踩草

無可能

同埋文西條傻仔上年如果唔係成日傷應該會多d機會

隻死肥西走左都要咁多嗲

有冇人曾經以為過AP仔同JP仔係真兄弟

真襟兄弟

屌佢老母 食炸雞喇

呢幾年真係幾好,keep 住有青訓叫做打出名氣, J仔,文西, Lin , 福仔, 呢排重多個P仔,希望佢多多跟hehe學野,打到費查咁就心足

我唔玩呢家野架

咁撚多口水，又唔知自己落場果陣d隊友要踢埋佢果份

全靠v92

其實戴亞除左係英撚之外
好似同盲差唔多
盲重可以打埋閘位

Manchester United are determined to hold all the cards when it comes to Anthony Martial, and will not let the player leave for less than £30 million.

Rumours of a swap deal for Martial and Ivan Perisic – or even a loan spell for the Man United winger were doing the rounds earlier in the month, and now it seems United want to sell the player – and will not consider loaning him out at all.

Roma are the latest club to enquire about Martial, but wanted him on loan and were sent packing by Ed Woodward and the board.

Another deal that could be on the cards however could well be Ivan Perisic to United, with Chris Smalling and Matteo Darmian going to the Italian side report the Express.

That would certainly be something, and a big coup for the Serie A side, and somewhat soften the blow for losing Perisic and allow United to get two players off their books that Mourinho thinks would be better off elsewhere.

on9 賣馬即刻反摩

Manchester United will tell Real Madrid that they want Toni Kroos in any deal for David De Gea, according to reports.

咩事牙男神

me

肥西吾系甘講野牙

你藍天射門

Pogba都係我地架

Belgian international midfielder Radja Nainggolan looks set to commit his future to the club after President James Pallotta told reporters that an agreement had been reached. The 29-year-old, who has been the subject of huge speculation once again this summer, looks likely to sign a new long-term deal in the Italian capital which will see his yearly earnings reach nearly €5M.

又小一個target

報紙佬又無聊開始作野
屌你老母國米老野都托到四千幾萬
同我講馬仔得三千萬？

打到費查咁好似晒左佢d進攻能力

射完個樣尷尷尬尬咁
之後影住摩佬閪樣

如果以上年既表現馬仔50m一定賣唔出

馬迪都叫緊四千萬

搵我同屎波比！
仲要講到高多30m 即放咁⋯😞😞😞

賣比我地咪係，賣出國既30m都找

山度士

根本摩佬睇你唔順眼

1990年：利物浦 ─ 18次頂級聯賽冠軍；費達拿 ─ 0個大滿貫錦標
2017年：利物浦 ─ 18次頂級聯賽冠軍；費達拿 ─ 19個大滿貫錦標

一定係過左度氣比費達拿
搞到利狗無冠軍

爆炸把聲好SOFT

咩source

Zlatan Ibrahimovic has turned down a £6.5m contract from LA Galaxy because he wants to play for Man United again. (Source: Calciomercato)
廢老😭😭

使乜咁早去美職丫, 留係曼踢多兩年都仲得啦

廢老

不枉我今日著咗伊巴出街

佢下半季出返又可以點踢

曼出既人工高過美職啦

伊巴

幾時先買中場同右翼

ROMERO SIGNS NEW CONTRACT AT UNITED

Manchester United is delighted to announce that Sergio Romero has signed a new contract which will keep him at the club until June 2021, with the option to extend for a further year.

姐係賣ddg

唔一定架喎

清新真係唔話得 國家隊一號都肯留

唔關事既
佢都好安份做後備

亞軍庭正選龍肯同你打後備
除左ddg卡吐cech之外, 佢去英超是但一隊都穩坐正選
呢d真曼黎

咁樂觀
上半版d正選都好過佢既 除左猁

佢唔會差過巴大仙,洛里斯Forster掛
猁狗果兩件笑匠就算啦....

HEA HEA 下發覺, 高人工之餘,原來自己都有作為

清早留名

如果魔肯打442就好上年ibra 一個引3個， 依家渣古又引3個

跟住就冇人入波

後上啦，都引走6 個

連馬福d把握力

可以練嘅 希望之後打好啲

福馬再引走3個 都引走9個

真係幾鐘意清新 表情長期 有種霸氣
仲有上次上台攞歐霸佢都抱住個波

咁多個馬達引走幾多個

So what? 成日都炒單刀
尋日福仔先炒咗球

lukaku尋日射🐢

廢老對歐聯未死心

呂布差個歐聯同英超

今日唔係有對咸湖嘅友賽？

牙希你又咁早開工執相？

同屋企人去食早餐就有

佢地叫你daddy定老竇？

乾爹

baba san

係咪有咩5會？

入左兩球都要針住炒左球單刀
起親腳都入好無

能幹的女兒

尋日福仔踢得好好，把握力有提升，冇咩好挑剔住

單刀無個惦 應該教練問題 或者係同ddg練 射到無自信

我重未有女

你d 囡囡肯定好hurt 俾你當單純賺錢工具

Manchester United have handed goalkeeper Sergio Romero a new four-year contract, with an option for a fifth season.

所以入LKK咪幾好，而家好需要個喺英超入到20球以上嘅前鋒，特別係屠到中下遊球隊嘅，加上佢高大做到支點又開到佬，啱摩佬需要，貴啲都OK啦

嗰啲霸住正選位但成季得1入球2助攻仲要單刀仆街嘅垃圾就唔該反省下

Herrera: "I thought I'd be playing with Morata at Man United"

Daddy只想要佢地嘅身體同錢

妹妹推前D同M11 LKK9三條黑色大肉腸一齊攻好SEXY好有震撼力

紅字中肯

算啦 蝗擺明扮傾安撫莫奶 唔會買到
而家莫奶一願意留隊 轟傾都無撚得傾

覺得lkk應該唔多慣雙箭

hehe: 西班牙幫完敗普巴幫 求增援

Saul 50m fast trade

驚個屎忽俾ddg屌完再俾班黑腸瘋狂中出

對今年嘅大米好有期待
屌你季尾仲係咁傳話要賣

if you cant beat them, john them

普巴幫下季有電話佬加盟

普巴幫得隻廢lin 係beatable

莫奶都係普巴幫

係wo 蛆個時

同意

垃圾
淨係識喺度dab

日日facebook d片都有呢條傻閪做小丑

佢唔做clown就無野做

踢後備都火滾

一定唔會賣啦
暫時黎講左閘佢係First choice
仲打到華西替補
練左兩年終於英超打得足成場
點會咁易放
下年如果真係會用多d 3後衛陣打強隊 大米仲岩洗 打翼衛起家

踢阿記女子隊都未撚夠班

Jose Mourinho has got Manchester United fans very excited by accidentally mentioning Alexis Sanchez’s name when asked an unrelated question at his post-match press conference.

When Mourinho was asked by a Spanish journalist if United were attempting to sign Morata, he replied in Spanish: ‘It is a question for Florentino [Perez, the Real president]. I don’t know the first thing about Sanchez.’

尋日嗰場
唔知係咪摩佬落order
多咗殺上去助攻
而且向前傳波質素進步咗

唔洗excited
因為呢個sanchez係皇馬個體育總監
唔係講緊山狗

琴日班後踢到踢前咁
Ice man可以上到中場 文西可以9射

佢打3中堅又得 翼衛都得

冰人啲引球出擊幾好j

睇球王片佢最勁就係依味
所以真係好Fit我地
我地最缺既中堅: 1.左中堅 2.識用波中堅
佢兩樣Fit晒

Ivan Perisic will move to #MUFC for €30 million + Darmian. (via @Rortiz_ESPN)

大米

唔信 大米咁撚堅都賣
正如話賣羊一樣 不可能既事

咪撚搞大米

屌你老母死撚開啦
躝返出去啦半隻阿狗

所以你話記者幾易做

如果係真都幾on9

咪攪白人靚仔啦好唔好！

第一季唔預佢守得好好, 但識用波比到d新野睇已經好好
唔撚再想睇屎波傳波

諗起尋日巴打一句名句 曼區手足對弱智冇乜耐性

阿狗 死出去啦

班新女唔聽話?

唔撚信

我依啲毒撚那有女
點似得你 男女通殺

屎波係求鳩其踢上去就算, 講唔上係傳波
換個角度睇, 佢唔踢上去你仲驚

阿古賣咗未 ？

Yes 賣返比愛記

所以好應該清走佢

30m+大米咪即係成55m 以上 ？

應該賣到靚價

'Give us Smalling and you have Sanchez' - Arsenal told to drive hard transfer bargain from Man Utd

As Alexis continues to angle for a summer exit, Gunners icon Paul Merson has suggested the Premier League rivals swap players

(Eatas)

唔好諗住講我就可以洗脫你牙希個朵

Ok deal

上次俾人掟完同馬仔講手單野係咪堅

識貨

性學兩大奇蹟—聖母處女懷孕、撚羊無食到女

收到風 39m + 5m

蝕蝕地一換一喇

買個後衛返嚟預佢守得唔好

買個前鋒返嚟唔好預佢入波

堅架 所以咪分開踢上下半場 有新聞講話佢2個關係好緊張 摩佬隨時將馬仔租出去先

嫌唔夠仲可以送多個lin同黑碧團聚

送埋LINGARD俾你地同WELBECK團聚

屌

同一秒

9up完未

證明lin好有人氣

蝕抵啲租lin出去啦

免費送比皇
條件係一季要岀30場

我驚三場已經係班拿貝俾球迷掟死左

隨時降班

咁仲好
丙朗回家
奶撻過黎😂

我真係無食到女
我好純

丙朗不了

呢分鐘仲未食？

意甲咁屎⋯比屎波或盲佬佢一換一得啦，再唔係加多10m、20m比佢

一直都無食

梳, 係咪第一季要期望佢做維迪先得架

但意甲重視戰術，史摩寧下下大腳清、鳩踢，乜戰術都死啦

意甲可能好少少既，佢控多2秒都可能未有人埋到黎逼佢

30m+大米最多咪又係45 果陣買返黎15m都唔洗啦

第一季要做到里o咁先收貨

咁盲佬實岩佢地⋯千年老官、萬金油又有腳法又識傳波，係有時盲姐，幾多優點一換一仲有國米着數

送細緊過去算啦

羅米路真曼

根據英國多家媒體的報導，皇馬希望重新收購曼聯門將迪基亞，並開出了5000萬英鎊的轉會費，但這並不能打動曼聯。ESPN甚至稱：「皇馬壓根就沒錢來買迪基亞。」

應該說，迪基亞比起2年前，離開曼聯的態度已經不再那麼堅決，他也願意留在曼聯。而且下季，曼聯也能夠踢歐冠盃聯賽，在摩連奴的率領之下，曼聯走向了一個上升通道，上季還獲得了3個獎盃。對於他個人來說，在曼聯的曝光率並不會比皇馬少。儘管迪基亞的女友目前依然定居在馬德里，但皇馬收購的難度非常大。

即使說服迪基亞轉會，皇馬還要跨過曼聯這一邊，那就是轉會費的事情了。曼聯整個6月份都在追逐莫拉達，談判反反複複進行了好幾次，但皇馬咬著價格不放，想要狠狠地宰曼聯一筆，紅魔拒絕做冤大頭。摩帥也承認莫拉達的轉會完全是因為轉會費沒談攏。所以，很容易理解，曼聯也會在迪基亞的轉會費上死咬不放，開出一個天價。

拋開這一切不談，更重要的是皇馬沒錢了。ESPN說，皇馬背負著幾乎歐洲最高的工資單。他們今年夏天也沒有錢來購買球員，他們需要出售球員來籌集資金。本來占士洛迪古斯與莫拉達是兩個不錯的變現球員。莫拉達的轉會最終告吹了，而J.洛根本就賣不掉，最終只能租借給了拜仁慕尼黑，幾乎沒有收入轉會費。

在這球員身價爆漲的年代，皇馬想要買迪基亞將極為困難的。盧卡古轉會曼聯的價格將近於9000萬英鎊，而熱刺的後備右閘基爾-獲加轉會曼城的價格也達到了5000萬英鎊。那麼正值當打之年的迪基亞又值多少錢呢？所以迪基亞轉會皇馬的可能性微乎其微，因為皇馬根本沒錢。

新人留名

老實講
比佩狗撚咗半個轉會窗
宜家就算佢開價110m都唔想放迪基亞比蝗

賤種點會無錢呀
成個西班牙銀行係度

木仔烏鴉mode: 佩狗開幾多 我地叫高 一蚊!

去朝聖買個啲官方特選好啲定黃牛好啲

黃牛小心買
街上面買會有假飛

Hi Funson

西班牙經濟唔太好其實

烏鴉係叫高一百 大飛先叫高一蚊

利申 熟讀古惑仔系列

你食晒人地d黑毛豬

咪又係學電叻

一蚊就真係難計啦

難做嘅野就 唔好做囉

買個不知名巴西仔都45m
Ddg 50m？

呢單野同Bebe好似
真係單純送$俾d agent

估唔到經過琴日仲有人反連，好失望

不了 唔反弱智

係啊 吹牙

Yes 反lin刀系低汁會然
利申 十年lin迷

lm

我信賤種真係冇錢
有錢就晨早買左mbappe翻黎
唔駛比人唱要用賣拉達bb筆數去買啦

清新續左4+1新約
姐係留係了留到退休咁濟

但點出佢好
歐聯都應該俾番Ddg踢

佢剩係打聯賽盃，Fa cup
好慘 上季打得咁樂

都只能係等ddg傷⋯

yes 希望連囝做野

🤓

😎

有報道指巴塞新教練華維迪，希望繼畢爾包之後與安達靴里拉再度合作，不過靴里拉作出否認︰「完全沒有關於巴塞的斟介，我亦很想留在曼聯比賽。」

雖然這位27歲中場與紅魔只餘下一年合約，但球隊已打算開出加薪一倍的新約與他續約。

Hehe真曼
佢真係好投入喺曼聯嘅世界

好彩有2個gay友陪佢

hehe

[img]圖片網址[/img]

hehe好毒

所以貴少少都想安全啲 話晒都人生第一次

其實佢有冇gf

Emily

hehe好毒[/quote]
其實佢有冇gf[/quote]

馬達

屌你人地仔都有埋啦

女

Follow左佢ig好耐，愈睇愈麻麻

其實 p 仔係唔係兩兄弟

好似冇咩人提過p仔顏值其實好高，着7號fit哂

no

買個人返嚟唔預佢守得好 咁點解唔繼續用屎波寧 ？

第一季當適應姐, 屎波寧未適應夠咩....

屎波寧用波差，防守差，白lin用波好，防守暫時未睇到差到咩地步
屎波寧踢左咁多季，勁得果半季已經對佢冇咩期望

真心問，假設買得到，其實大家想要馬迪定戴亞

老老豆豆我想要戴亞多D

官網買 做會員交會費出糧比lin

假設買得到 我想要美欺多 D

寧頭扔億五買華拉迪

兩個差唔多 ...
多返個英國國腳都好既

迪亞可以打埋中堅同右閘 仲要英人

去到睇佢正選

Hehe 27
唔知30歲之前可唔可以喺西班牙上倒位

7000萬！AC米蘭求購莫拉達或近成交

A支米蘭 啪啪啪

扮工無野做 打算整合下之前去朝聖既買飛/簽名之類既心得比大家參考
資料不齊全 整好放出黎等大家幫手補充

叫軌如何是好

轟再唔出手就得番belotti

有洛蘭迪

真係成隊砌過

Former Swansea City forward Michu retires from professional football

某會然收皮了

你囉

記得當年打了兩季好波，一季係西甲一季係英超，入好多波

買咁多前鋒

啱啱路過賤種區 佢哋淆我哋班黑腸撞死佢哋

好橙牙 當年傳3m黎曼連

到而家我都仲會ff佢突然發威再平價黎曼聯做下後備殺手

佢當年啲走位同把握力真係

好彩受傷之前都叫做過下國腳

Michu

摵豬

然後就係咁傷

山狗都幾大機去鏝

daddy 出手啦

米蘭迷都普遍嫌棄達仔🤔

山狗去鏝
叫佢平平地放250比我地得唔得

250

要250托柒呀

狗屎垃圾都J

放阿古路過黎啦

點會J 250架, 呢隻仲要前猁狗黎

250
屌你雲加都出聲要細緊
細緊+錢買我啦屌 又有件7號比我 曼城比乜柒number我可以

包容下智障手足la

已經有lin 仲要多個同lin差唔多質素既250黎做咩講真

我自己其實係超級山狗迷 我都想睇佢去曼同想佢拎到隻歐聯

仲要猁狗出身, 真係屌咩

呢到咩狗屎垃圾都有人J一餐架啦

咁山狗咪一樣 有lin仲買佢做乜柒

lin有山狗咁勁?

山狗最少都係球員唔係垃圾

一樣? 大家都係用腳踢波?

山狗有lin咁勁?

250仲樣衰過lin
真係送都唔要

又用廢lin嚟推post

我懷疑條友趁暑假得閒開左好多funson

同山狗一樣都講得岀

鳩up喳
反正山狗都無乜可能架啦

lin係數據差dd 但係無球走位好 跑動又多 夠勤力

唔好話好似新界隻牛咁 而家新界搵隻牛都難

Lin +40m -> dier deal唔deal
溫布萊球皇

跑動多夠勤力我都唔反對
邊撚度走位好

走位好
但係卡鳩住個中路

唔識波死埋一邊啦 唔係佢走位好點得黎單刀不射果球

曲到圓
人地攻哂上黎咋, 果球擺DDG落去都係一樣效果

雲加真係好難講
佢vps 都放過比我地

底線傳底同單刀橫傳呢兩招神技黎，球皇級先敢做，你敢唔敢

以前同費sir frd地
而家同摩佬有牙齒印應該唔會放比我地啦

雲加肯 山狗都唔肯啦 係阿打正選過黎打lin後備

賣lin 去熱狗

都話用屎lin fast trade囉

你都戇撚尻，ddg入左啦

呢隊咩黎

雲加肯既加埋屎波寧又點話

lin有少少傑斯影子嫁

今日星期一呀

條友睇左美國時間啦...

7000 既話車狗買左啦
仲等米蘭咩

另外達仔講左話唔會去milan 喎
因為佢話係祖個陣踢得好開心

關咩事
摩佬明揀LKK 唔要morata

可能半個利迷呢

我覺得唔係喎
似係真係唔岩價

撐羊

只得我懷念 多麼諷刺

擺明係追得耐先轉目標啦

撚唔到木仔比9千萬買摸奶，又冇錢又想買mbappe，咪fast trade比ac，加埋james d loan fee同慳左d人工岩岩好夠數 (好似)

摩佬依家重係度講mrt應該真係想買

Sergio Romero's record for Man Utd this season:

18 games
14 wins
12 clean sheets
6 conceded
0 defeats

Always reliable. 🙌

就算失clean sheet 都係最多一場失一球

曼聯後衞梳爾希望新賽季他能夠徹底擺脱傷病的困擾證明自己的能力。

在加入曼聯之後，這位國腳就飽受傷病的困擾，這也讓球員始終未能拿出符合自己身價的表現來。

梳爾表示：“我每一天都在做康復訓練，一切進展很順利，我沒有給自己制定什麼時間表，但是我的感覺真的很好，我非常努力。”

“看着隊友們在球場上廝殺，我真的很想念走上綠茵場的感覺，我想要儘快回到球場上去。”

“過去的一段日子很不幸傷病一直影響這我，但是我不想去想這些了。我需要保持健康，我感覺這個賽季我會做到的。”

“我認為新賽季將會是我證明自己的機會，我感覺我狀態正佳。我對自己很有信心，我想要將我的實力展現給所有人看，我想要向教練證明，他可以信任我。”
Sorb

頭先google完細緊同電叻單新聞 我見電叻係話山神換阿古獸喎 唔撚係細緊喎

你當雲加真係戇鳩既咩

弱智睇醫性跚 柒頭

梳囉

話你咩

咁雲加又真係戇鳩嘅
不過上面條冚家剷post fake new係咩意思呢 屌

你quote 我嘛

跟住你串我吖嘛

Arsène Wenger is ready to make a swoop for Virgil van Dijk and Moussa Dembélé this summer.

基沙文>達仔>渣古

明顯轉左預定戰術啦

講明fake news啦，唔玩囉下次

上面有巴打因為呢單news J山神吖嘛 一陣比人cap圖笑就仆街

又狗咬狗

曼已經成為山神落腳嘅第三個熱門 抬價部又發功

原來出齊土叫緊400k周薪？

似係想嚇走其他買家姐 頂盡300k

呢個係續約價姐，轉會點會呀

24球10助攻 交貨交到足晒 似啲人1球2助都10萬咩

1G2A都10萬
24G10A40萬唔過份啦

山齊士狗格去拜仁啱晒 （好似係）

扯扯地

don't ff too much

狗格關呢d撚事咩傻仔

佢去拜仁 一野轟舊錢 去買Muller返黎

山狗走 阿買唔到替代品

laczxxxxxx咪做水魚

買muller做乜？

幾撚快衝出嚟吠 對號入座

Manchester United agree £40m fee for Ivan Perisic: Personal terms done.[dailystar]

40m都叫勉強可以接受既

Man Utd agree £40m transfer fee with Inter Milan for Ivan Perisic[exprss]

2大鳩吹報都吹£40m

希望可以 30M 加 某兩位球員

之前有幾位巴打問買飛既野，整左個整合page暫時打左少少，主要係心得分享，自己都Google到既野就唔放上去。
大家睇下覺得有無用，或者有補充請隨便入去edit，如果覺得無咩用我唔打埋落去

40M....覺得貴左...

每個值2000萬鎊，應該直接trade唔加錢

好明顯係虛高

Ander Herrera makes promise to Man Utd fans over David De Gea future
靴隊

其實大家點解咁憎lin?理性討論
優點：佢英人
自己青訓
肯坐後備
落場肯跑肯防守
缺點：二線質素
小丑
某會員on9

我迷lin

樣衰

你攪錯咗個重點

球員廢就屌 ，冇分邊個

明未

Can't agger any more

+1 十年lin迷

紅字

咪hey0

二線你會唔會太睇得起佢

本身對Lin都無咩
自從某會員既行徑
打winning即賣Lin

某會員on9係重點

‪Various outlets reporting progress on Perisic to United.

Our New No.7

求神拜佛唔好拎件7號

清新~真可愛清新

我估佢唔敢掛
著返44啦

繼承j仔

一早講左佢一加盟一定係7號

所以話生得靚仔幾時都著數

perisic靚仔 ？希望我get錯

我而家唔怕買貴pxxxxx，係驚買馬迪

中場用普巴加馬迪係跑撚死hehe

中前場盧卡古，普巴，馬迪咪跑死其他人

佢著左7號既咁我唔洗再ff你出年黎

屌 買埋佢即係打352

續左長約就等於封左後路啦

不如以後第1，2 個post post 埋
因為長期有用

佢好似唔係續約，只係加人工
同埋release clause冇變過
但如果曼聯真係比左年7號perisic就真係冇打算再買griezmann喇

其實martial 個態好似有復甦
買PXXXXX 阻撚住哂

martial LKK 福仔

又有速度 又後生
唉 好L 唔想佢黎

有D資訊我都唔太清楚 希望有巴打試過既上去幫手打兩句分享

準備睇佢鳩射鳩斬啦
屌 摩佬買翼真係垃圾眼光

希望唔好trade走大米

馬仔始終打翼唔係pro嗰隻 求其頂住檔先

姐係打352

LLK 馬/福
perisic hehe pogba 華西
------???

似係打lwb?
我覺得係華西既左路版

馬仔比較鍾意帶波切入，睇派利是D球王片成日(鳩)斬中，都叫做唔同類型唔同用法既

Manchester United have ramped up their talks with the Inter for Perisic & hope to have the deal done within the next 48hrs.

買佢打撚硬352啦
咁多中堅

可能買到摸奶就唔洗要pxxxxxxxx
而家買左盧卡古 就轉戰術斬撚死對面

希望係傳曼聯名宿

拎左干地係車set 比lkk 個套戰術黎用

如果7號俾山神著就好 ff mode

48 hours

Jose Mourinho: "To compare Rooney and Lukaku is incomparable and Rooney for us was not a striker. Lukaku is more a target man."

Romelu Lukaku has been warned there is no place to hide at Manchester United by his new captain Michael Carrick.

警告王

Rooney was more a mascot

----------LKK 福
Perisic Hehe Pogba 華西
------------Dier
---Blind Lindelof Baily
就咁睇唔錯既

係
你有咩見解？

有啲驚下季玩返九九八十一斬

唔玩買咁多高佬做乜

我地有高佬，問題係宜家得華西識出波⋯
比列錫係咪都傳中準架？

萬事俱備 只欠佩利錫

摩狗點都要試下搶山狗 比SHITTY咁易買到既話下季玩完

能量王番黎瘋狂開死球

唔駛驚

P仔

咁撚多塔玩到冇壞

華西斬比派利是
派利是斬返比華西

ME + LKK + 爆炸

成年都冇見過佢

其實華西出波都一般
下下要擺右腳,然後bam出黎

華西出波都唔係話高效
華角大同華一招個名唔係流嫁

出名no look pass

DIER LATEST

Manchester United are considering a final huge take it or leave it £60million offer for Eric Dier, according to the Daily Mirror.

The Manchester Evening News reported last week that Dier's eagerness to move to United has intensified in recent days, which could play a part in Tottenham’s decision regarding his future

Dier
Matic

我番黎啦

Dier真係好正，只係唔覺得佢值咁貴，同埋我曼唔多啱佢踢其實

斷完腳之後

我無乜睇熱狗 Dier成60M我寧願Matic算 剩番D錢試下追山狗

我覺得都唔錯架啦 依家呢代仲邊有碧咸丫
出波翼都少左 個個cut in
佢可以自己製造到空位出波
又出得到威脅地帶算有用了

你班友好似早兩個星期先話盧卡古自己爆入去唔洗夾快翼

仲要係到屌鳩我講盧卡古要夾勁翼，達仔唔洗
季都未開又更新自己

隻腳仲粗左

加上傳中有時真係

買晒 迪亞 馬迪 山齊士啦 ，婆乸數同我計 ？

agger

多練出到目標落點就得 唔望都可以大概知出咩點有隊友

曼聯領跑奧里亞爭奪戰 巴黎飛翼或低價加盟

據法國權威媒體《隊報》報導，曼聯已經在巴黎聖日耳門右閘奧里亞的爭奪當中處於領先位置。

雖然祖記和國米一直在跟奧里亞傳緋聞，但據《隊報》瞭解到的情況，曼聯已經成為最有可能簽下奧里亞的球隊。該媒體同時稱，曼聯可以用不超過2500萬歐元的價格完成這筆轉會。

奧里亞可以勝任後防線上的多個位置，不過他最擅長的還是右邊後衛。自從2014年開始，他便在法國首都效力。

突然又多個Aurier

Daddy都話變陣先會打3後衛

摩佬點會放棄4231/433

力架聯

又變番炸雞聯

打四後衛先出得rojo

我諗Dier冇80m熱狗都唔會考慮放，但比得40m去買matic我又寧願比多一倍去買dier 始終係 28歲 vs 23歲，而大家都證明左係英超係一線防中之一

派利是著7號暴動都似 一係留比電話佬 一係就掉一億買山狗

簽左佢即係唔會簽返伊巴？
佢同伊巴好似反左面

買派利是唔係問題
千奇唔好換走大米

FEE AGREED FOR PERISIC
Manchester United agree £40million fee with Inter Milan for Ivan Perisic[The Sun]

咸爺
牙朗
華西
名叔
迪馬
大巴
派利是

屌那媽7號icon愈黎愈樣衰

Perisic 44呀

因為個會員on9而去憎一個球員咁你都一樣好on9

如果買左佢
係咪馬仔走？

呢條友入到英國境咩

估錯晒
派利是係著10號

球員lin真係廢丫嘛
會然福夠戇鳩啦, 你見到有人憎球員福咩

其實fb都好多鬼佬屌Lin

點解突然間會吹山狗

個個都話佢淨係識dab

普巴朋友隊

屌佢廢咪屌佢廢 係事實
但紅色大字話會員on9而憎個球員就極度on9

不嬲都吹緊
我地仲有值40m嘅英人青訓屎摩同值40m嘅英人青訓Lin比爺爺trade，根本有絕對優勢

咁益阿狗 唔知半個阿迷點睇

我係咁意思姐

在過去幾年，我和卡域克有責任讓新來的球員保持這種標準，但過去幾年，靠某些新加盟球會的球員，這變得困難多了。曼聯的傳統必須得到傳承，如今這變得更加困難，但這再也不是我的事兒了，我很興奮重回愛華頓。」

對朗尼的這番表態，英國媒體認為，他主要指的是莫耶斯、雲高爾時代的一些收購，而摩連奴第一年引進的幾個人，給球隊帶來了提升作用，應該不是朗尼所指的「某些人」。至於摩帥今年買入的盧卡古、連迪路夫等人，還有待實戰的檢驗

v92 第二年長用佢真係睇得好辛苦
係有幾下射, 但佢d 意識同走位真係唔撚岩踢曼聯
cut in又唔係扭得, 埋到中間塞住條路, 又唔識同閘配合

lingard 廢還廢，但點都好過聰明仔，廢如聰明仔都可以係獌踢幾年，證明曼聯既傳統就係要有一兩個好廢既青訓坐鎮

Pxxxxx準備嚟

老老實實，佢唔係十萬磅周薪而係一萬磅我會覺得佢好有前途

要記住，我地唔係車仔曼城，屎忽軌吹捧青訓吹左咁多年，但真係長留一隊既，一個都數唔到，但曼聯唔同，我地係靠青訓起家，lin 係廢，但我地都要用佢，廢都係佢既賣點，有廢lin既存在，馬仔福仔先至會冇咁大壓力，所以廢lin係好偉大既存在，要好好珍惜

new big no.7

買佢 馬仔就仲有機
成28歲咁都競爭唔贏？

呢個廢物竟然成十萬磅周薪

the sun

其實我地真係需要佢！
睇左成場對銀河，兩邊好似冇出過波
但佢黎左仲簽唔簽山神

山神其實有無可能

木狗簽撚到DIER未

買perisic等於同馬仔輪換
買山神等於馬仔後備

我曼大把錢

有
俾1億咪有可能囉
咁你仲覺得有冇可能?

好似低薪75000
有得打歐聯個年加多25000

其實摩佬黎左之後隊波d級數真係高左好多，如果買到山神同個勁嘅防中，真係全隊正選都有返咁上下，後備又唔算太過差

有山神今季真係掂過碌撚

咁又岩
同埋派利是落底多 馬仔係內切 有唔同作用
對面打密集 左面死用馬仔棧搞到佢無信心
不如出隻落底翼高空轟炸

阿好似要80m

係80比著我就即比

買山神夾唔到盧卡古

我又唔覺
住烏佢都夾到 點會夾唔到LKK

lkk 波底仲差過住烏

🤘🏼

佢個頭越黎越柒

普通英超球會嗌80
你摩狗同雲加咩關係?

住烏控波hold波都好好架

Ddg 完全唔似有離心

有離心都會收埋啦
比v92 咁樣搞左次
你搞起上黎 摩佬都未必比你好過

佢連卡斯拿斯都夠膽搞
仲怕你迪基亞咩

講真得番一年約 雲加想格硬留佢一年free走高層都唔肯啦
是但一隊曼肯出錢都放硬
拜狗又退出埋 想等下季免簽

呢個真

老豆都做好哂準備啦 ddg真係要走佢應該會捧葡仔上去

馬仔都係應該打番正箭好d 好睇老豆買唔買到多兩隻翼

發夢喇

Done deal

未？

爛牙呢兩日會有決定
國米聽日飛支那

而家3個前鋒馬仔一定係排最後果個，如果廢佬黎埋真係可能無乜機會出場⋯

平平地買馬列斯玩下都好

比列錫好嘢嚟

應該係睇國貨肯唔肯賣姐
照道理爛牙唔會唔肯黎

呢條友同摩佬踢法格格不入wor

Nemanja Matic 'says yes' to Juventus move but wants Chelsea to lower their £40m demands to force deal through

馬仔打左邊多
福同lkk 爭中間
山齊士黎就同馬仔爭

Sky Sports News HQ‏已認證帳戶 @SkySportsNewsHQ

BREAKING: @ChelseaFC have a “serious and strong interest” in signing
@ManCity City striker Sergio Aguero, Sky sources understand #SSNHQ

葡仔琴日啲出營

唔覺阿古路會啱轟用

鏝同軌想整死我哋

小豆可能返英超 不過係去韋斯咸

perfect

Michael Carrick on Romelu Lukaku: "The jump is massive, I found that myself coming from Tottenham. It's a massive jump."

講比lkk聽定講比dier 聽？

Yes!!!!!!!!

爛牙個問題仲係咪因為企硬50m?

輕鬆撚爆魯迪加

好似吹4000萬歐

佢爆落底既能力好高 意甲冇咩邊個阻到佢
但啲傳中就係no look pass

華西啲frd黎

只j 基沙文 其他冇性趣

爛牙佬conversation rate 低到仆街

BREAKING: Alvaro Morata is close to joining AC Milan for €70m and will earn €10m/yr. [@carlolaudisa]

我屌牙！

重點係意甲 防守好 但好似普遍轉身/回防跑得慢

分明賤種鬥氣啦

蝗玩野 70m份份鍾車都搶

可以集中戴亞

唔去車仔就得啦

就係唔賣俾你獌

車仔究竟有冇錢架，好似冇見過佢地出超過60m 買人

國米手足講多D

比利錫有買貴冇買錯啦，快d黎！

福 馬 lkk 馬達 mk lin 爭3個位 其實都夠人 希望派利是嚟唔會阻到馬同福上位啦

都無乜邊隻翼會黎架啦 40m勉強接受到啦
之前50m就話過份姐 人地都肯平10m算啦
好撚過賤種

福就一定唔會，馬同lin就難講

買左lkk就一定要入返隻翼啦，唔通真係靠撚羊咩

召喚撚羊 有人想開波

P仔著左15號 係咪表示Dier應該唔會黎?

主要係馬姐 lin就是撚但啦 最好可以賣佢去愛字頭清埋份10萬約

唔信morata會走
更加唔會去ac

沙皮狗真係好有個性

撚狗王哥狗

下個post名
撚狗王哥斯達

咪搞啦

笑左

唔好開人波

聽朝場熱身賽想睇下LKK拍福仔

你係咪開我波

我想觀察馬仔多啲

有d掛住理大洛河了

佢去咗邊 少咗好多快樂

馬仔踢返上場上半場福仔個位

睇下可唔可以同馬達lin果啲組織下

驚咩鬼，車狗不嬲都比我地踩住啦，全英國有邊隊同我地一樣有豪門底蘊，名氣上皇祖拜米巴先同我地同level

城大朗尼 理大洛河 仲有 曼切屍柒 好少浦頭 但浦襯都好引人注目

我估馬仔翻去會俾摩佬屌

慢切屍凸喺900幾就會上水

明明啱啱見倒黃國健
揾唔翻

踩乜鳩丫 前4都未有 做好自己先啦

就係想睇馬仔打唔打返前鋒 不過都係翼多

無撚羊 依三季你地含啦
依季傷到無人可以出就出撚羊
點知一出勁撚過班垃圾翼同閘幾多

食屎羊一食屎就啪藥咁

靜啦

認真
收皮啦 而家咩成績都無學咩人J咩歷史
猁撚咩
到你攞番英超先好打飛機啦

人地近4季兩次英超呀
我地近4季有兩季連前四都無

撚羊咁燥底 肯定係生意差

勝利者先有資格學人講歷史
=近年既鍠，疤

你柒下柒下又講番以前有幾勁
咪變猁撚

唔夠訓

食屎仔 讚你又燥鳩我

仲有你我哈哈笑！！！ 大家碌上少少仲見到

係近4季有3季連前四都無

佢講咩 上個post有馬仔

我哋今季有好成績 出公海笑都未遲啦

#611 講正常野 唔開topic都係正常既

呢句真
不過要恥笑猁狗同阿狗仲係綽綽有餘

梳 平時唔係咁

其實無咩
係你點恥笑猁狗
就唔好做反相同既野啦

Wilson復操?跟u21?

比曼切屍特用bot搶撚晒1001
無得開🤷🏻‍♂️

傷左成大半年

佢個bot壞咗啊

冇啦
都係等賣

唔敢相信原來朗隊已經離開左我地一星期

一個星期咋 已經反轉豬肚

真係豬肚

無頭4 , 但上年認真唔差，拎兩個杯再有歐聯打

人地兩個英超
唔好再柒啦

踢過一年 死衝爛衝既前

都係冇乜前途

V92第一季成日出佢

Yes 睇佢踢波真係
望地下踢 點會踢得好呀

近兩年 我地連李城都不如
歐聯都打到八強

今年一定唔好話超好成績 但唔好上季咁日日以和為貴
聯賽應該升唔少

領先一粒 你係咪唸多左

好難唔係咁

好想要基沙文

唔好係到講呢d，呢到盧卡古>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>基沙文

鄰居係最大對手

買山狗啦
佢先配著7號

買到派利是 daddy除時清馬仔

基仔都配嘅

Arsene Wenger has today overtaken Alex Ferguson to become the longest serving Premier League manager of all-time with 7,583 days in charge.

如果出手
我覺得有機簽到山齊士

出手啦 .. 唔L 要Pxxxxx

山狗10號 基仔7號 唔洗爭

雲加點會買多個主力比曼 仲要係摩佬
鄰居出70m你出100m就有機
年紀上山齊士同perisic又差唔多

10號係伊巴的

轟狗如果真係簽到阿古路 下季都幾撚屈

笑L到我

佢真係好L憎干地

冰佬

二千五歐簽巴黎果個 Serge Aurier ?

買乜鬼，lin 咪幾好

不了

做笑匠幾好既
但100K養件工兵笑匠好on9囉

要笑匠我唔好簽番藍天 射罰球又幫得手

上兩季國米都係靠佢 其實無你地講到咁差 佢應該要4號
永遠喺邊線 爆人得一式但好洗好用 意甲咁密佢都可以有好多機會爆
傳中球嘅高度幾好 好少傳去對面 國米中鋒爭頂勁廢但都食到好多球 無乜cut入中間射門 有都飛機 係次次都飛機
45m值唔值見仁見智 呢類型純翼愈嚟愈少

打翼衛如何??

同埋我睇過幾場
印象中頭槌好似幾好
同左右腳都幾熟
但係以前睇狼堡好似都成日內CUT

老實講呢幾季都唔知有無打過5場翼衛 我自己印象中佢打翼衛只不過不失 不過佢勝在夠快、肯回防同戰術執行度高 就算打翼都成日回防去到閘位 可能摩佬會鐘意呢type

有埋佢再加fabinho下年挑戰四冠不是夢

根本好岩老豆用 特別配埋LKK
只係價錢問題
而家獌就係無翼識出波
左面馬仔係有用 但戰術無可能得一套 上年入唔到波除左把握力問題 想打直接波既時候出波同頂波都唔夠人

剩係睇過上年歐國盃
印象係好勤力 有d狼死
同埋下下直線推進
但有Lkk 真係岩用

山神出波好撚勁

唔好再J山狗

唔想要馬迪

而家應該係停係兩個位
1. 轉會費
2. 國米買唔買到Keita(拉素個個)
如果佢買Keita都要用20-30M 其實賺得10M但無左個主力

不過見老豆由季中追到而家都剩係追佢 睇黎至在必得 同時無咩其他Option符合相似條件

平平地又唔介意
反正佢黎都係做輪換 比多d空間麥湯T仔P仔上位
其實防中位借人仲好啦 想睇多d青訓

聽朝又有波睇

可能想8月8後先賣比我地

賣俾隊無歐聯踢既都正常丫

出左前列線液

唔好講摩納哥放唔放人，由六月吹到而家，大把時間買邊爐，但都冇買到，證明摩佬未必想要佢，要買一早扔左錢出黎買啦

佩里錫已經係我地既人未？

係

竟然有他隊fans入黎介紹自家球員

聽講紀律麻麻，同幾個領隊都嘈過
上季仲玩政治唔踢？

希望聽朝一起身黑雨同官宣pxxxxxx
咁就可以睇波同打丁

睇爛牙佬上唔上飛機去支那啦

始終睇狼堡個期對佢冇咩好感
唔用腦踢波個類
去左國米好少睇

驚佢去到英超唔夠快廢左武功好過

If Perisic is on that flight, Jose will ask Woodward to pursue other targets; all will be decided in the next few hours. [GdS] #MUFC

Won't u stay with me?

有佢斬波加盧卡古就係前4保證

I'll be with you

😔

推得好慢

few hours

木仔話再唔快啲又俾你地屌鳩佢做野慢呀

邊班機

FEW SECONDS

SQ891

U j完g未

國米係咪聽日到支那？

垃圾AIRLINE

買左派利士 無得J山神

冇得j馬仔先慘

慘得過要睇lin

普巴同基沙文facetime🤙🏻

只差一點點

撚毛頭

U hv girl 😔

No
I'll be alone forever

爛牙狗睇撚完牙未牙

睇黎要黎了。。

聽朝又可以繼續睇反lin收皮

件44號有主人了

15呀

之前p仔著44

話緊Perisic係44號新主人呀

請問聽朝幾點

10

thanks ching

sor

清新終於用英文完成完整訪問

Pogba ig 又同人打籃球
就黎R埋nba d人黎

隊長最勁果年OVERALL 93

想要lebron james打前

Pogba做埋木狗個位啦

訓教先 起身有得睇啊古抽撚爆對面

早

10點鐘？

唔知有冇遺傳老豆d技術身型

好唔開心呀 一陣返工冇得睇

岩岩放工有得睇

牙希你最近啲生龍真係咁差？
試下換過批女？

想g點解某會然成日狙擊撚羊

今次會用咩陣呢

是米 viv有直播？

快D谷行瀘渣沾啦,想睇下佢正選

唔係一場獌都冇咩

有咩手機app可以睇到波

同問 係公司偷睇波

有線

今日有活動好撚多人番左黎，明明琴日都冇乜人

佢應該係基

關心下曼區巴打啫

派利是j得未？

朗尼在今夏離開了曼聯重返愛華頓。儘管未能在曼聯延續自己的生涯，但是效力紅魔13年間，朗尼已然是球隊的傳奇了。253個入球更是讓他成為了曼聯隊史的第一射手。來自《鏡報》和《太陽報》的消息稱，曼聯計劃在朗尼退役後為他提供大使工作。

《鏡報》表示，鑒於朗尼為曼聯歷史所做出的巨大貢獻，曼聯會在朗尼退役後聘請他成為球會的全球大使。實際上在2014年朗尼和曼聯續約時，這就是合約中的一部分。儘管如今朗尼已經不再是曼聯球員了，但曼聯還是願意信守對朗尼的承諾。

朗尼身邊的人也向《鏡報》做出了證實，只要朗尼一退役，曼聯就會送上這份全球大使的工作。朗尼也將為曼聯在全球的推廣做出貢獻。

早前《利物浦回聲報》以及《每日郵報》的消息稱，在朗尼轉會愛華頓的談判中，曼聯免除了轉會費，並且給予了朗尼適當的經濟補償，從而保證了朗尼不會受到太大的經濟損失。而回到愛華頓的朗尼還可以獲得自己想要的出場時間。等到朗尼退役後，他還會回到曼聯擔任大使，曼聯對於朗尼這位功勳可謂有情有義。

但條肥西一走左就9up，dklm

你兩個就真

得牙希是基，我5是

曼聯大將馬達在接受《基比電台》採訪時表示，儘管盧卡古已經從愛華頓來到了曼聯，但莫拉達的轉會仍存在可能。

在完成盧卡古的轉會之前，摩連奴一直在與皇馬就莫拉達進行協商。但在上週末曼聯教練表示皇馬決定不出售莫拉達，西班牙國腳的加盟已經不存在可能。

不過莫拉達的國家隊隊友馬達並不認同這一想法，他認為皇馬前鋒將在八月底來到曼聯。「在盧卡古到來後，莫拉達的加盟似乎變得很睏難。但這仍存在可能，未來一段時間會有些事情發生，我將最好的祝福送給莫拉達。」

up咗乜嘢

正呀！渣沽正選

Giggs backs Perisic to make big impact at Man United

Ryan Giggs feels Ivan Perisic's imminent transfer will bring out the best in Marcus Rashford, Henrikh Mkhitaryan and Anthony Martial.

正呀！文沙正選

在前曼聯隊長朗尼看來，紅魔前幾年在收購方面不理想，這導致球員質量受到影響，難以傳承紅魔的標準和傳統。

朗尼在今年夏天離開效力了十三年的曼聯，重返愛華頓效力，離開之後，他敞開了心扉，稱最近這些年，曼聯的一些收購不怎麼樣，導致球隊的傳統難以傳承下去。

「在曼聯，有一些標準是你必須保持的，」朗尼說，「當我加盟曼聯時，這標準來自主教練費格遜爵士，然後通過像傑斯、加利尼維利和史高斯等人在更衣室傳承。」

「在過去幾年，我和卡域克有責任讓新來的球員保持這種標準，但過去幾年，靠某些新加盟球會的球員，這變得困難多了。曼聯的傳統必須得到傳承，如今這變得更加困難，但這再也不是我的事兒了，我很興奮重回愛華頓。」

對朗尼的這番表態，英國媒體認為，他主要指的是莫耶斯、雲高爾時代的一些收購，而摩連奴第一年引進的幾個人，給球隊帶來了提升作用，應該不是朗尼所指的「某些人」。至於摩帥今年買入的盧卡古、連迪路夫等人，還有待實戰的檢驗。

呢場係咪就知道係龍定係冰佬問題

Morning

又要揾link

有無人解釋到點解廢lin永遠都正選

Wayne Rooney has an offer to return to Manchester United as an ambassador, despite his move to Everton.

The club’s all-time leading scorer has an open invitation to take up the new role when he eventually retires.

真·曼聯名宿

McTominay竟然有得踢
如果佢黎緊呢季有得踢下應該好有potential做戰犯

我哋當佢上賓 佢就當我哋傻仔condom

mctominay勁唔勁㗎，打咩位？？

連狗含撚技術一定係高手 場場正選

防中

之後冇得出 熱身賽咪比佢出下囉

最尾個場驚到咩都做唔好 好失望🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Cp360 控球後衛
Curry 得分後衛
KL 小前鋒

摩佬一開季咪又係用死嗰十二三個人

T仔 Mitchell仲好過佢

開即討post ?
狗竇好快洗晒d post

早晨 偽毒們

我係真毒

Mctom

食女王又蒲頭

[熱身賽睇連加特］曼聯 對 皇家鹽湖城

已開

得疏清先係偽毒

麥湯=新聰明

扮工睇波

mctominay 聞西

靜啦 中上男神

🤓🤓🤓🤓

michu我立即 屌你老母 係度發佈傳言

返工睇波係爽嘅
睇下lkk 同 pogba 有無同廢老咁夾先

公司電腦block哂d link睇唔到

premierleaguelive ronaldo7 個d都block?

MUTV 今個月38蚊都買唔起？

mutv都無得睇...

事實來

講事實係無錯!!!!!!!!!

無得睇？

聽講U好多女

毒撚sam

係執屎Sam

你星期幾返來 🤔

我刀想

三牙

有冇acestream link

唔知下半場會唔會hehe做隊長呢

下半場馬福

屌 個段真係核突到仆街

個lineup串錯左做Lindgard

屌好想睇

SECTION:MAN UTD SECTION
ROW:CLEAR VIEW
95 pounds
Your seats will be located with the home fans in the man united section.
有冇清知道大概會係咩位置

終於打返個正常左閘

Any link?

lin差啲

返緊工？

你肯定係啲唔係好多?

yes

佢個慢鏡亂停姐
應該唔爭好多

呢隊鹽湖城都幾好

依隊曼

352仲好過433

人腳差好遠

有冇電話link??????????

LIN又救全家

thz

完全跑輸晒
對賤種等456

75m水貨

依下build up好靚

Lin又助攻

渣古廢鋒嚟

救世

渣

即入俾係你睇

個上半場9 到
得mk pogba 識踢波咁
blind 垃圾到都唔想再提起佢
其他都係狀態沉沉咁

Told by local reporter sat next to me goalscorer Silva is the 'slowest guy on the team'. He just outpaced Jones. #mufc
宗師

lin都唔睇 你睇乜

Pre season你想幾fit

#mufc back out. Second-half XI: Romero, Valencia, Bailly, Darmian, Smalling, Herrera, Fellaini, Martial, Pereira, Mata, Rashford

lin 反而唔太差

佢以為睇緊英超呀

對面個隊明顯係用全場迫搶戰術，每30分鐘換一批人

頭先 換人 好似跟隊咁撚樣

清新件衫幾靚

P仔幾勁

帶 MITCHELL 同 mctominay 都唔帶 CBJ 去美國

重用P仔啦 唔好買

淨講傳波，唔會差過普巴幾多，係輸身型

幾比幾？入左波未？

1:2

華西

邊隊2？邊個入波？

MK, LKK

你都on 撚9
你再練習下傳心術啦

客觀講狀態麻麻
你地就衝出黎
熱身賽狀態唔可以好 唔可以fit架咩？
普巴的確係好fit

紅牌 要停幾多場 friendly lol?

1001

你客觀架咩

有線兩個算講得好

我反lin 都話佢今日ok
martial 都fit 呀的確
兩場都睇得出佢fit

smalling 頂唔入嗰下真係

咁都好 好明顯唔熟曼連

費蘭尼

我都覺得唔差 幾勁下

能量王即係乜水

渣古又係邊個

要諗下點用佢，防守性不足
今場用hehe 加 爆炸夾佢都未係好sharp
不過啲passing真係幾好，似卡膠

一早話咗㗎啦

華西帶埋個隊長章去沖涼, 迫害爆炸冇得變身爆隊

3-5-2 會唔會岩而家既人腳多d 冇翼

依兩場睇馬普巴P仔都幾fit
P仔黎緊幾場就見真章

唔明紅乜
掃一下直紅

比左細緊啦

屎波戴左呀

中要害WO

完全可sub 普巴
比d信心

上5下午 後掃
係可紅

p仔係要等睇埋返到英超踢唔踢得掂依家個位

呢兩場友誼波見到質素就完全無問題

好似想直接收人地皮咁

咁樣從後炒落去唔紅 ？

一定紅喎

果下真係好難睇, 踢場友場都要咁

如果中支撐腳就斷得

認真想知 後面都叫上下5寸架？
我以為淨係計前面 因為果個位痛到仆街
所以上下5先有呢個專有名詞
後面中小腿肌肉應該無咁痛
sorry for1999

搞唔掂

我意思係想知上下5吋 係咪包埋後面小腿肌肉

今日唔掂喎你

一踢返451 就變西波
352 有2個wing back 拉開好打好多

形容中間咁解姐, 唔單止痛, 啪落去係易斷

屌原來係咁
我睇個直播濛到我以為踢後腳
但球證好似諗左好耐先紅佢？

咁你係咪想人唔射？ 福仔都把握唔好
其實我覺得佢表現唔錯

we need Perisic

352真係好過433同451
簽到佩利鍚真搞掂

啲決定走位差係真既

華西係咪下場friendly冇得出喇？ lol

唔明摩佬諗咩 下半場一開始就擺馬仔貼住左邊邊線 限制佢嘅靈活性 反而lin都有很周圍走

Lin尾機喎

証明含J技術黎講 LIN > 馬

都係要靠馬仔自己造化

點解要放爆炸前過p仔

We need sheep>per

拖舟 > 能量王

阿古ok啦
睇下有幾多供應先

but we also need rotate

when sheep injured we fuck up

下個post吹奏lin please

美職球王連加特

熱身賽之王連加特

踢英超真係嘥咗佢

下個topic
[流川=jones 能量王=p仔 渣古=LKK]

冇睇上半場
馬仔有時過完人要傳佢又妹多兩下

能量王每頁都有人問

Who is lkk

下半場無左lin隊波差幾遠

最少兩班波

985

986

987

990

馬仔拉到咁邊 更加睇到自由人幫波既重要性

991

真心難求呀

PSG are prepared to activate Neymar's €222m buy-out clause at Barcelona. (Source: @DiMarzio)

能量王踢左兩場熱身都唔差，
希望黎緊英超有機會比到佢。

993

1000

999

1001!!!

今場踢成點？睇左啲冇睇啲